[PS4] Gundam Battle Operation 2 [13] 機槍與狗不得內進

日文官網:
中文官網:
遊戲Wiki:

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

屌，點解又係我

因為我早你2秒搶咗1000，頂咗你落1001

幾好啊，我都醒水唔留言住

專登搵返之前有人諗定個題，諗住方便邊個唔好彩都唔駛搵
仆街最後原來搵埋都係自己開

啱啦 幫自己搵埋

Btw, 我自己幾鐘意玩寒吉機槍ga

我鍾意用B3機槍
我地係咪唔入得

我用B3殺唔到人, 但覺得好好玩

B3抽唔到機槍唔敢用
不過最近好似改遠左距離

上次用ez8同B3打，俾人屈射距好sad

寒吉同吉指都係300 cost場王者

執雞

抽到3lv機槍得1lv機點睇

好多武器用, 射唔完

3lv機得1lv機槍

我見人會N格＞鞭＞N下格＞下格追down咁駁，但傷害同運用難度不成正比
對面初號機吉2野已經追到我

有得交易我實賣把槍比你

B3 wor

咁駁用好多時間 太大風險
加上格補低用唔到格做主輸出

又開到咁Hea

呢個就係問題所在

寒吉part到格補汎就勁屈
但一落場成日俾吉指追住打就瞬間蒸發

雖然B3好雞肋
不過真係好型

我係3lv機 1lv槍
咪又係用唔到

爽射

lm

我吉狙2試過1v1殺左B3 雖然條友係廢

格補隊友一格down佢，寒吉就大放血好正

痴撚線 忙少少冇on姐 反黎就爆post

寒吉 v 吉指既吃力程度我覺得同一開始 吉改對大魔差唔多

吉指煩好多啦
寒吉就算用榴彈自救都大機會俾吉指個盾擋左
仲有大魔氣墊球至少要操作技術
吉指真係一埋黎就二連斬鳩你

有次同隻素伊part
我用榴彈打慢一隻，素伊埋去散彈入格
過程中我一路狂掃射

對面嗰隻down既同時同爆埋

1 on 1 我未輸過比吉指 不過九成因爲對手廢

想問下各巴打，如果玩元祖sn都係配劍好過配鏈鎚啦?靈活d
玩鏈鎚都係玩返筒算，我係咁諗

我認為所有情況都係劍>鎚
如果一定要玩鎚都係筒格最好

完全同意
鏈鎚都係玩下花臣野
聯邦斬玩得太多啦

留名

其實狙渣細炮大炮下格大炮咁連完 佢對腳都差唔多講再見

大部分都係單調炮格 好容易打

但都係見過new type預判急回左支炮格爆我
無野好講 比個讚對手

好多時狙到條友淨返一滴血，諗著留比隊友補刀賺多d分，但經常性就幾條友爭著執雞一齊沖上去，仲要遲遲一擊都打唔到比人反殺，最後都係要自己補槍

其實有緊回既機，你細炮搏大炮果下實避到，要捉碌完之後果下人地有機會反擊到

重點就係啲人太依賴緊回 明明唔緊都做守門員 早幾個post先有人話用有緊回既機要練唔用緊回平時靠走位同step , 緊回留番最後關頭用

DKLM
無限rank場，用高機渣後期居然用豆？
一開場2支企後我算，你高機渣唔跟上黎做乜L，港灣上到C點得我同妖精2挑6
然後隻太坦就不斷後方支援打停我，DKLM唔識打就躝返去玩孖寶兄弟啦

講緊回好怪 可唔可以用返急回
係腦入面讀勁唔順口咁

啲人而家係rank鳩玩練機 咁燥做乜

我跟樓上咋

B+場？

你嗰段咁多個緊字 我個腦塞哂車

有冇好少少

好好多

都唔明點升上b既
打無限房用lv 1太坦
高機渣用機槍呀

今次條題無改錯名

我覺得太坦個問題嚴重過後期渣用豆
個太坦係無限場送頭用 仲要炸自己友
打少個可能仲好啲

係呀，點解會抽中呢d極品，仲要打孖黎

你唔抆線 EQ都幾高

點解d人可以咁無品
輸左就抆線

我eq唔高架啦，因為我追住佢黎格

如果隻game可以in game用咪 我諗呢類蛋散都幾大鑊

Mute你咋有幾大鑊

Mute之前都可以屌左先

打cod同bf咪又係開game fuck到尾
我有個fd好低能，一有鬼佬同隊開咪就會不斷fuck

只可以講 以前打機唔係咁 可以唔識都可以有講有笑 就算屌都有ground 而家啲player尻咪搞到廠都尻出 反正幾求其都有人買

我都BF撚 但BF4開已已放棄 變剩儲

打ow就算打得好輸咗都會send訊息fuck啦
當然有啲係讚同加fd 真係慣哂

玩沙漠場真係特別嬲
比人賣嘅機率極高

係Base一出嚟已經有4部敵機, 3打4
仲見到有個傻鳩隊友企係E點, 係左下角講咗句
“在這裏攔下攻擊！“
我屌你老母人地入哂屋打劫喇
你仲企係門口話擋住啲賊...

今晚大量智障出沒，打完3場rank好走

聽日放假都咁少人

有冇人覺得shortcut制成日變左衝

我覺得永不換位嘅支都好多
成隊打到去另一邊場部支都仲喺據點座山

屌佢老母依家死ser? 入唔到既

屌佢老母真係死左psn
唉無喇屌趕唔切做日任

講真見到隊友用高機渣（後期型），真係淆淆地，巳經唔知俾人賣過幾多次

覺，衝緊果陣心諗：仆街啦今次

如果唔係淨係我係咁

海灣場之地心探險記

原來*

係呢個禮拜開始咁
關唔關lag delay事
但明明滿格
沙漠一衝秒溶

可能係
我有諗過將筒完個習慣轉返做就咁㩒r2算 下下都係咁輸成隻呀大佬

一係㩒耐d r2先㩒三角，但有時打起上黎好難的

依家練緊長㩒R2嚟轉武器，但成日想轉劍果時就變咗向前衝

咁刺激

都唔知係lag定真係㩒得快得濟
唔通真係要練轉頭

巴哈有條友好搞笑
一開post就做炮灰比人集火轟
不過佢啲心得真係山埃貼士黎

呢篇笑撚死人
人地問佢對面爆機做乜鳩仲上去補刀，佢竟然答係羞辱對方

想問好耐，點解成日同人一齊硬直，但再衝/格永遠都慢過人出招？明明可能我用高達，佢用吉母，點都慢人一拍

啱啱升左軍階可以用dp買高達或者勇士
依家仲值唔值得買？

我覺得高達好過勇士
勇士係得光槍痛啲呢個優勢

勇士係咪太大部易俾人打中？

同埋依家先買呢兩部仲值唔值，會唔會浪費dp

請問經常提起既781係RX定FA

兩部玩法唔同
我建議可以買左高達先，玩到隻game熟左想玩光槍，就可以買先勇

full armor gundam個code係rx78-1咩

嚴格嚟講,兩者都叫781

fa781，長知識了

好，咁買隻高達練下先 thx巴打

高達萬用d
400場仲係幾勁

即刻買黎練下

有冇人覺得箱易出左？

依家出得一部FA機 (四盾就叫四盾)
就咁叫FA，另一部781 咪幾清楚囉

先勇身形肥大 所以都係後些少靠射程用光槍仲好
同埋格鬥個模組要適應下先用到
上集都係愛機嚟

唔覺

原本用開大魔，個身形都成日俾狙機打靶 (加上自己用得屎）

我諗都係買高達平均d 啱我呢類新手

300場用spc成日射
不過而家大魔開始長期搵樓哩

梗係，一行出黎就斷腳

不如狙吉改叫返SC喇⋯

明明 RGM-79SC
狙2 又係 明明 RGM-79SP
陸吉款嗰隻明明 RGM-79[G] 狙擊裝備

無人覺呀屌笨大老母

開個pool抽下衫褲仲好
好悶d樣

b+都有人當無雙打

我覺得易中咗(銅箱)
1000dp機率up

經常都有

嘩屌，用筒剩係射中自己友
唔中敵人
好撚廢

今日有場400cost
爛地A點左邊狙位嗰條通道引咗個行入嚟
企我後面隊友個坦克連射3炮都唔中
仲差啲射中我 放生咗人
B+場都咁廢真係笑撚死

打少個贏居然無多分d

相信你會覺得好過冇啦

又係打少個
連續三場打少個

不嬲都冇，得補底

滿分鳥
唔使再同班友打rank

有時一出機就中招訓低 之後下下砍2千係咩事 玩到好沮喪

平時影都無 今日三場兩個都係1000dp
好過無啦

打少個果隊似乎會有防禦攻擊加成
頭先對面打少個，我綠勇射ez8一槍得返1600攻

10月底出新rank(A)

有冇人中左量產型雷射大砲 岩岩中左佢把雙機槍又冇得玩 上網又冇人拍雙槍睇 好想知扣幾多

不過點減都抵消唔到打少個
斷線友正垃圾

邊度知？

官網

4汎比6突擊屠成萬分

等好耐啦

突擊用得好真係有突破剋屬嘅能力

吓 6突屠返4汎轉頭
係勁到癲
一係6突神級勁 一係4汎神級廢

地上？
4汎一個一個衝出去？

開波已經比人屠一波，之後無眼睇，因為我做支援

光槍先勇真係幾好玩 今日四場無限ace做左兩場ace
不過有一場無計數 3分鐘啱啱好嗰時我做左得返1000血嘅爆腳ace

即係4汎神級廢

如果嗰場打得好 高機會做ace
我會殘血去送個頭先

追殘血支三追得太開心

一槍2千幾真係返唔到轉頭

又到每星期FF既時間 真係話咁快就星期四

希望有50%同補底

成日覺
見人起身再dash半行都仲白血唔扣
又見過人翻生出黎再射一槍都係咁

打ace 無論ace 唔ace到
淨返3分30左右殘血好自己去送死

環境適性係乜鳩黎

條氣用耐啲 行快啲 轉頭快啲
地面適正額外多 由overheat 變正常快啲

射格三千幾

如果太空戰可以加呢首bgm就正

又到星期4
京寶凡集氣區

屌十月尾剩係開A+,咁幾時先開少尉，就嚟升爆

無眼睇

繼續0080

繼續蟹
愛爾蘭魔蟹

lm 好耐冇玩

遲早自護海產部出齊晒但都未有水場

冇得用咪傾好難玩, 300cost宇宙場,吉指真係好屈機 對面隊5部一齊衝埋黎, 自己D隊友即刻退後哂

你想太多 根本無水場

戰術裝甲係咪dash緊時唔會俾筒類打停？

yes 但重跪 連裝炮會照停

街場傾乜鳩，港日台乜人都有

就算有我好快就會較mute

應該好多鳩叫小朋友

開黑房可以用party傾

佢係所有失衡減低一級
小失衡變無效，強失衡變小失衡
但儲值失衡就不能無效（即係機槍打停，二連光槍打停之類儲返黎既）

我想講好耐，比你講左先

以前打其他鎗game
唔係自己母語基本上你都會覺得好煩

FF下啫

如果有水場仲要所有水系有加成，到時肯定無人打，人氣仲低過宇宙場

再唔係整個好似查布羅咁既場 起碼有feel少少先

連食兩炮火箭炮都會停
好似係

呢層放心，上集都有
其實佢只要開返晒上集d場都已經好好玩
上集市街同沙漠都好正
全部都係打局地戰

因為儲夠失衡值
佢呢隻game有趣在每種武器都有失衡值，同時部份武器會有即時失衡既特性
兩樣野係會分開計

bandai見你地咁唔鍾意蟹
下隻出返渣古

Bandai:唔住新世界咪住麗晶囉

整多隻水中型高達

以前大陸隻gundam online係有出過

去滑浪啦梗係

出幾多海鮮都唔夠呢一隻打

水中鐳砲點射腳

真係好中二病既樣

黑科技係咁中二

改射背

Yoga Gundam = 外掛

補給上下兩層同 礦山專打支援

仲有舊基地. 佢開番就好

通常日常係深夜時間打
近排諗住排rank耐,12點後成日卡10條友，8條友
走去打自訂輕鬆下，點知仲衰，間間黑房離
俾人屠到勁冇癮

以前係有喺礦山玩步兵戰
入條隧道12個人仔狂射

十二點後開黑房

都唔係真黑房只係幾個fd可以玩下party自由用機尻玩多

開頭一波rush
之後壓到對面無晒點真係可以5突壓4泛

對面兩隻蟹

夜晚啲黑房真係好仆街
topic寫住練機，咁梗係簡啲自己少用既玩下
屌你對面5吉指1渣狙，我唔信你上到b+都要練吉指呀

me 要練吉指

抽唔到冇得用都冇計

咁玩超無癮 我地開係玩啲平時rank冇乜機會用既機

我同啲fd開係交換職玩
總之唔比用自己main職
玩開汎嘅要用格
玩開援嘅去用汎
玩開格嘅去用援

但一樣係屠人

開party已經差好遠 我地四個人照開12人場

有party 真係差好遠
唔使多, 兩三個人已經唔同哂

少1-2個隊友爭住下格已經差好遠

單係自己做援比突搞時可以開咪叫救命已經係天同地比

係 唔知點解成日卡喺10/12

我地做援個fd新手黎 係咁比我地屌 超慘
佢算好唔會打停自己人 但佢完全冇大局觀剩係追對面最少血既黎射 唔救唔打對面支

一入場有5部高達,吉指
已經知咩事

11點後場場都係咁
要狂出入撞岩同時間入兩個先會成功
都唔知係咪bug

巴打有冇話幾時開場/差人？
而家個fd退左坑打到有小小悶

親友打路人團優勢已經好大
但topic寫練機，練習場，仲差唔多full team高達，吉指，吉改呢啲升rank練到爛既機為左虐殺真係仆街黎，自己隊就個個用晒啲蟹呀，b3呀，強人呢啲黎對陣

btw試過打場唔知係咪黑房，對面3西米露1雷炮1渣改，但係我果隊屎忽痕到係4突1支 ，相信對面打到呆左

依家打rank 都咁多仆街
無限場
用蟹貪得意都ok
間唔時都有人用得幾好
有人用渣古ii 仲要用豆豆
之後企係我後面不停抽水
射停我又試過
頂住唔比我走搞到我比人格低又試過
仲要一條友衝出去
到見到過去救佢
3打2 佢無啦啦走佬變3打1
我又比人圍死

睇返rank 仲要b+

2打1應該救
3打1除非對面已經有殘血否則應該由得佢死

加農型勇士

我會扮救射兩槍有頭就收
無就賣一陣隊友打下傷先走
橫掂都死硬比我賣下啦

終於有新三星援

ok喎，睇下咩技能先

又一部格高嘅食糧

另一隻未出圖

上集炮勇肩炮係beam 我唔識用

其實好似FA 不過因為火箭起手 要行前少少

幾時先肯完成0080

搭單出多隻陸戰渣

上集係射擊向玩筒完出連裝飛彈

有得用回收卷換ez8同老虎改

背炮+光槍應該可以 1 set半收汎用皮

仲未儲到100張

FA應該好用好多,支炮爆風勁大

唔知快唔快呢
不過唔會拎上宇宙用啦應該

■抽選配給期間
2018年10月18日 14:00 ～ 2018年10月25日 13:59 [予定]
■内容
最大STEP3まで10連抽選配給を要請できる抽選配給です。
STEP1→STEP2→STEP3と、要請するたびにSTEPが進行します。
STEP3を要請すると、STEP UP抽選配給は終了となります。
・STEP1（トークン15枚）：トークン50%OFF！
・STEP2（トークン30枚）：★★以上の物資抽選確率が1.5倍！
・STEP3（トークン30枚）：★★★MSが1機確定！

佢咁多雷射上宇宙應該ok喎

又3step迫人課
bandie你真識做生意

唔會課囉
課完過一排又免費換

但係宇宙4盾主場 應該好難用
好似FA咁

打人棍嘛

3星除左初號機冇部想要
做step1算

我勁睇唔開琴日抽哂廿個幣
抽哂啲垃圾

關於急回 有嘢想問巴打們
中咗火箭炮 或者 俾人連緊格嘅時候
有時急回到 有時急回唔到(已經狂㩒)
有冇巴打知點解

如果快少少應該都有自保能力
要睇同隊啲人頂唔頂到條線唔比4盾走入嚟
不過太難 兩部TB機咁快變咗鬥命中迴避

小失衡1點幾，強失衡2點幾秒係唔可以急回
如果對方係呢段時間內下格你係避唔到
如果對方係你失衡完剛好出格，你會再失衡多次

我琴晚先抽到狙擊吉改
諗住好開心有d中高既特別機
點知今日dp就有

睇到笨大d仆街野了 每次setup完下星期就出勁機
g3個期setup下星期就宇宙霸主雷霆宙域系
扎米爾setup之後就係op支援 fa gundam
妖精setup完就係強襲霸主原高

射格lv3配件都落左dp換

好彩尋日忍手無用回收卷換狙吉改

狙吉改麻麻地 仲要最舊個pool已經有

星期三抽野真係勁睇唔開

真 等人清倉再出好野

射格補3呢終於有

諗住下星期出red dead
賭錢咁倒哂落海

中左沙漠渣 有反匿蹤

我部4盾又再勁啲啦

唔講都唔記得下星期出

有無圖睇下能力

好似聽日已經有得預先下載
實體都要雙碟成108gb

200cost好多飛彈

108gb 係一個咩概念

沙渣上集個賣點係即down飛彈，雖然好難用

隔離post

格魯古古Cannon碌肩炮勁大力 但CD勁耐

一早換左512 SSD再加2tb usb外置碟,完全無壓力

200cost算好好 等埋用後感先

耐唔耐得過TB機嗰支?

我部舊機會唔會爆炸

威力3000 射程600 ヒート率100 一発でオバヒするけどバ火力
㗎仔話1嘢OVERHEAT

200cost反匿蹤有咩用

火箭炮打停再駁肩炮會唔會成為腿部殺手

打龜覇

龜覇剋星出現了

拎去400場屌住隻妖精尾

關咩事
舊機都用得

いや持ち替えくっそ遅くて一発OHだからそうでもない。強いのはもちろん強いがバズからはつながらん

㗎仔話換速太慢表示接唔到

我意思係我部舊機咩都無裝
run隻game會唔會爆炸

咁即係終極NEFT

吓 駁唔到咁on9 射完等人起身?

blu ray都要雙碟 我好似冇印象有ps4 game要雙碟

諗住15幣再等下個禮拜算撚數

係咪可以慳返唔抽

15幣都係想抽其他
炮勇駁唔到炮不了

啱啱㗎仔話抽到沙渣LV3有緊回LV1

我中lv3 300cost

15幣照抽
抽到781都好丫

15coin就抽中左勇炮lv1同高機渣lv3

ゲルキャはバズ→下→キャノンは繋がりそうですね…ただフルアーマーと違って遠距離だとダメージ出しづらそうかな？ - 19万課金した少将 (2018-10-18 14:33:00)
バズ→下→キャノン結構シビアだった、狙えるシーンならバズ→すぐに武装替え→怯み切れる少し前にタックル→キャノンのほうが少し猶予があるね。 - 名無しさん (2018-10-18 14:35:07)

課長話筒>下格>炮有微機會但係要睇距離
另外就話筒>三角衝前>炮或者仲有機

筒>即換砲>三角衝前>炮或者仲有機

同FA高達一樣都係鳩下鳩下

睇情況似係比FA屌打喎

時機食得咁緊 難係實戰用

反而㗎仔睇好沙渣: 筒>下格>飛彈>下格
btw 沙渣飛彈9粒中7就打得停人

下格完邊有咁多時間

應該個飛彈好快?

身形咁肥大嘅支要走前駁
350打後啲格群魔亂舞咁 new type都唔掂

果粒即DOWN彈仲有無?

要咁駁用雷炮好過
炮＞下格飛踢＞beam

今集似係用強失衡代左即down
而家個生態出即down真係極危險

終於有回收卷換EZ8
可以出去玩下下格啦

我龜後排用炮>beam 算

十抽出4架陸吉

其實nerf完係個寬度範圍細左
其他唔覺有弱到
依家好多冇腦式咁下格真係
自己用開突，一中訓低真係等死

rip

好簡單炮下格都痛
啲人就鍾意遠距離串燒

王牌戰成班試機撚

lv 1 2 3 4

爽死

咁都還好
4架同lv

回收卷兩張x3/x4

三十抽得部lv3先勇，屌佢老母

當支援玩好好揪wor

用落勇炮都唔太差
雖然駁唔到炮但其實係一部彈幕機
武器可以不停轉住射射射

有782用SN, 想要部炮玩吓，三十抽得部先

三十抽 巴打好黑仔下

狙吉改同高機渣有得用dp買

過多排lv3先都有得用DP換，想抽部新機玩吓都唔畀，三十抽連吉指lv2都唔中，仲玩緊lv1讓cost

我都三日中兩次先勇lv3
所以我琴日先抽哂啲幣

我lv1-4齊晒⋯反而最想要既量產鐳就冇

300抽都中唔到新機...

仆街喇 不如送部狙擊2比我

力吉

利申吉姆控

狙2,指揮官....曬命Post?

「喜歡的東西，只要肯付錢，就能擁有……」

今集好雞肋

所以我無提過力吉同沙漠大魔

德哥唔打機

沙魔上集都係廢
但力吉上集勁
今集用嚟呃人課事前登錄但nerf 哂

之前400場無高達lv1都係個好選擇嚟

有冇人可以安慰我? 講句新機好廢？

你打多左個0 ?

新機好廢

金箱居然出3lv燃燒彈光槍 要儲dp買78-2了

新機好勁

廢

300抽，冇多0

幾叉野...值咩...

本身已經有3架

新機好廢
中左但唔多識玩

為咗部抽唔到嘅廢機課咗300抽唔係仲sad?

何苦呢施主

呢部機係要走前線 龜後面係廢
450場有支援行前 原鋼雙刀見到都流晒口水

有錢一件事, 但值唔值得咁課法就......

油王別傷心 新機好廢咋好似係

我上星期70抽都唔中量鐳 自始決定step up先課 點知今日就有step up

其實今日有冇野值得抽

youtube都唔見人中量鐳+雙槍 好想知咩強度

我前日對過量鐳+雙槍,但條友剩係用炮唔用槍 試唔到

niconico個面都一樣無人中
究竟係咪真係有放入pool架

啱啱打爛地, 我地6條友砲勇, 對面balance team,
6條友互相support 都贏對面幾仟分

支砲真係幾大力嘅

以前係main嚟 好想要

我都係...

咁誇，全部今日課？

300抽有無開台直播

30次10抽
唔好話比錢
禁制都禁到悶

會有幾多卷

飛機聲都嘈撚死人

好彩前幾日無換力吉

都feel到佢無啦啦放回收有d唔對路
好彩無中佢伏

依家隔3個身位都可以比敵人斬中，吹脹

咩機先 都係聯邦下格？

只要係劍都係，明明已經係插LAN線打

金箱成日中3金幣

15coin有金箱 俾把lv3普通高達步槍我 但我得lv1高達 唔忿氣整多2下單抽好彩中返把燃燒彈

我中啊，但得支賣牛式唔敢用

thx bro解答
咁想問下普通泛用機啲火箭筒是咪應該都屬小失衡
有咩武器造到大失衡？

賣牛式

100mm 係咪劏豬式

正是，現時所有火筒都係小失衡
強失衡一般都係部份支援機先做到，小部份例如茲達對艦炮都係強失衡，詳情要CHECK

明明係自瀆式

即是火筒而家係new balance ?

B3個副武豆又慢又低攻
其實有乜用?

Incase個盾爆狙冇主武豆咪用呢支

你唔好理 08小隊入面最後一部量坦係呢支廢豆ko既

新把撚就有

今集好似爆咗個盾重有得用格靈機關槍

第一次見B3可以頂到爆盾唔爆機

炮勇俾G3恰到傻
啲炮reload太耐

雖然支beam打汎一野扣到四千幾五千

巴打好pro
我間中會俾泛用機 筒>n格>下格，急回唔到，食曬成套
(可能因為用wifi連，所以搞到咁)

B3玩家表示爆盾都用到密林
手指豆係密林入緊彈先會用

睇試機片炮勇真係支援皮泛用
不過高c場初號機同伊改咁惡，炮勇真係幾難玩喎

踎低再zoom射汎扣5591

我真頭OFF咗佢唔洗浪費指力同果0.X秒

BTW, 用過B3既其實都成日爆盾先
個盾都幾好檔

十連出左3呢龜霸係咪想我去雷人

今日終於玩到ez8

同cost 都係玩筒刀

我覺得高達好用過ez8

高達好似靈活好多咁

係我未用慣定點？

筒刀推傷都係ez8痛啲 但ez8團戰要小心啲用（你睇佢成人比人聲討就知

我覺得高達揮劍範圍好似大啲 (上格易中啲)
同埋打完好快回到身

ez8下格完硬直好大

如果距離夠近，係會食晒成套
有少少距離的話，通常中完n格都可以急回避下格
所以有心打down人係唔可以用n格駁下格，要直接下格down左佢

未修改前，ez8打沙漠可以由e點一個下格，衝落去打down人地全隊
而家ez8咁做的話應該會立即爆炸

200抽定200coin？

Ez8中完上格可急迴782下格
782做唔到，急迴都會中ez8下格傷

頭先有ching講過筒完 直接下格down 好過上格再下格？

我如果筒>下格 好易miss

又冇留意喎 以為相反 因為ez8下格出得慢

係 我最驚呢個
筒完 下格miss 硬直會好大

高達就算miss 一step就cancel到
而且高達好難miss

要睇距離，因為筒完之後你只有1點幾秒出格，所以混戰我多數都係偷n格，見到佢有失衡動作先追下格
同埋佢混戰急回如果走唔遠，你係可以執多佢一劑

總之唔係後面側面或者睇到人地無氣 下格起手都係大忌

15幣收工

如果係側後面，根本可以直接N下格
追down更加唔應該用下格
貪果幾百打down自己友簡直反智

( Show Blocked User - 司ミコト )

雙劍正呀

其實雙劍定矛傷害高d？

好似係矛

Ez8回收卷70張 多得琴日中多次先勇
我夠卷換

隻刀

ez8陸地專用機應該靈活過782

下禮拜可以用DP買

而家好缺dp 買武器都窮

中龜霸剋星試左2場，唔太好用
格補高過射補，又用唔到mmp，而且格冇得連擊
又一部雞肋機

買左高渣支四連無錢

沙渣?
明明上集係射補機

黎多次

on9數值

力吉真係唔好用

日本仔send信息問野打日文識鬼睇咩

力吉=高達弱化版

dp未出過3星裝 而家留回收卷買3星裝算

邊個諗架屌

吉指>>>>>>>>>>>>>>>>>力吉

上集力吉就真係好撚勁嘅
今集..........

ez8有咩塗裝靚

我油到類似咁

即係黑蚊蚊

未出呃唔到人住

我隻皮克西都係油到奴隸幽靈咁

單發雙刀高
連擊矛高

不過雙刀追down能力過太多，就算唔緯下格都可以用n格

如果格補射補調轉數值+用到mmp
都可以當渣改用下
而家除左剋龜霸我都唔知可以點用

買力吉為左佢支筒

比吉改攞去屈200場
幾時肯出高lv

大家覺得熱帶型大魔呢部機點，見佢技能有戰術裝甲，防爆，急迴好似唔錯

雞肋
首先佢係射補機
小埋身要防爆同反應裝甲已經多餘
其次支炮雖然高攻但係CD同RELOAD都慢彈數又少
然後仲要飄移腳無得跳舞避彈
仲要大魔肥到死進一步降低生存能力

其實你平時見唔到人用就知部野有幾勁

我依家先知改左ez8下格唔到第二下

今集改大左噴氣硬直，已經間接令大魔呢d浮遊機增加生存同實用性
上集堅係慘不忍睹

上集有強撞不知幾勁

上集強撞扣好多血，所以點解上集力吉勁就係咁解

今集nerf 咗強撞

上集好少用撞

上集用大魔, 先勇, 力吉, 捷達, 坦克全部都會瘋狂撞
除咗坦克, 其他機都係炮>下格>撞>下格
中招嗰個唔死都殘廢

大魔就好似啲王蟲咁

嫁前先勇撞人真係好撚痛

以前

佢枝筒每一發射完要reload耐d
但大力d，係咪值得買?

屌，炮勇真係垃撚圾
背炮reload慢，主武射程短，上又唔係落又唔係
可能打宇宙會唔錯但地球絕對係垃撚圾

起碼主武比我用先勇光槍都爭好遠

隻炮勇唔知點講好
用fa算把啦。。。
枝3000炮看似好屈
但連唔到一套，姐係部野輸出主要靠行前筒刀
但隻野太肥再配埋先勇既怪刀，應該比781筒刀死

花式曬命

條友好串喎

屌圖文不符

上宇宙都係俾四盾打

推進器個欄其實係加推進速度定係持久度

廢話唔多講，先屌你圖文不符

炮勇問題係身為支援，主力要靠個300射程既火箭炮，但支援入左300射程就會比突擊打死。

浪漫炮25秒cd根本無實戰能力，一炮射5000？高達先勇光槍連射3下已經有甚至更多，仲要cd比你快，又可以走射

炮勇一定要修正先可以用，簡單一句比返上集果隻我就ok，即係可以用先勇光槍同背炮唔好1 hit過熱就得

屌
打rank d 人咁hea
輸少千零分開始唔出擊
比d 鬥心追下唔得架咩
同埋輸咪輸囉
幾部一齊唔出
得返我一個同對面五條友玩
最尾一分鐘先肯出黎
仲有又走場
臨完場先走場

抽中左玩左兩場已經發現自己唔識用
cd 太耐

弱點太明顯
唔想你駁炮,CD長都算數
但係都唔應該100% Overheat

枝筒都慢先死

Ez8有得換
俾勁野人換，俾廢機人抽，咩玩法

吉改支筒有改 樣樣都好過基本型 係咪換得？

10抽中炮勇+勇士(唔係先勇) 炮勇支筒可以比勇士用
不過勇士似係射補高既先勇 好似用光槍好過
同埋炮勇支筒仲低攻過先勇支筒

吉指真係好勁，靠佢但宇宙場上左b+

差一個盃就白金了

張圖係話我有兩隻比較到姐
成隻野我感覺唔到有咩實戰作用
比兩星機感覺仲差

東斬一忽西斬一忽
斬到成隻野定位都無埋
我一炮打過半都補唔到25秒咩都做唔到既損失

咪當MSV 囉 明為出而出cap水嫁啦

部野免費都唔屌
玩壞手

請問quick match可以組隊 我係咪old news咗？

其實781 ez8 妖精同考試 TB呢啲牛鬼蛇神都係 好容易比人無雙既錯覺 習慣左玩反低cost場就出事

我反而習慣左玩筒
唔係幾慣玩寒吉個機槍打法

自己友

你沙漠同海灣 上E/C第一下你用GL定直接機槍full尻對面

gl跟住機槍掃

今朝連續兩場宇宙場對炮勇
睇落好過消防員 有盾又夠硬
無消防員咁好火力 所以都唔係好得去邊

吉改嗰支係咪力吉嗰支？
係就換啦

gundam mk2 個支

咁係咪應該有力吉先抵d 買筒改好似好唔抵

啲人要力吉係為咗支筒 部機就入雪櫃
你自己諗喇

部四盾又多番野食

四盾食佢都要啲時間 係幾硬淨下又有盾
啲吉指先煩 比佢追住豆打佢又唔痛
又快又細粒仲要有盾 烏繩咁
隊友啲汎援又唔打佢 比佢煩咗兩場

炮勇無盾

根本就係買炮送力吉

無盾有盾我可能睇錯 同場有隻先勇
我以為佢有盾放咗後面 自

炮勇打宇宙強在有ambac，係暫時唯一一隻支援有ambac

昨天廢墟用西米露對咗幾場炮勇
射又射我唔停
又肥又慢到比我900米拋射散彈combo鳩射都中
仲要我食佢一炮beam後就比我隊既781放題
好慘， 到底B記有無test過部機架

我懷疑b記定位佢係宇宙機，唔預打地面戰

所以係宇宙有速度同靈活性
不過我對嗰部可能想beam中人
成日唔郁慢慢瞄

似係啦 想佢係宇宙打中距離戰
上前幫手壓線 龜後射應該係錯誤用法

咁就咪鬼比地面適性佢
當佢四盾人棍咁啦
btw 有ambac都唔見得字宙好用
始終支beam廢產

根本唔應該龜狙
支beam就算射中人都要on99等咁長時間
人地其他支差唔多3炮就等於你1炮既射擊間隔

總括黎講呢次2部新機都雞肋
step up要抽都係為左追舊機

都係當汎咁用啦 用嚟打人棍可能唔錯

佢機動高，可以纏住人棍

四盾支beam咪又係一炮oh，之後得返飛彈同2連槍
對比下打宇宙應該差唔多feel

30抽中 500cost先勇 lv1 781 300cost吉指宇宙型

中初號機唔中雙刀硬係爭d野咁

屌 同隊一隻妖精唔夠黎夠兩隻

一隻真係極限 再打少個真係收硬皮

如果黑房啲日本仔組隊黎玩可以好變態
前線俾指示佢繞背殺人

終於有片 雙槍表現都唔錯 個彈速

我尋日30抽終於中雙槍, 但冇機

睇條片J下先囉

岩岩打左場係真係有d硬
平時強入人地後場射晒d彈出去就一隻支援 射完就著草 呢隻唔得 起碼要走兩轉或者有人夾先得

呢個真 兩場都見到對面部砲擊型定左係到
佢係咪唔知宇宙係要打高機動戰

我覺得比個識玩宇宙嘅人用會幾勁
宇宙援全部都係玩龜後輸出欠缺速度
先比四盾食菜咁食
炮勇有速度又算硬 最後就係命中度問題
上前夾汎打 支筒好似大爆發範圍易打停

FA

睇到好想要

想要嚟打300

你用FA俾兩部TB機同高機動渣古埋過身未
俾人當狗咁撚喎

邊部支唔係?

而家咪講緊炮勇可唔可以唔使俾人撚狗囉
雖然我抽唔到

撚硬

FA78宇宙機動性邊可以同炮勇比
炮勇有ambac可以學對面咁游水
仲有60屁噴，FA除左火力完敗

不過我都唔識玩宇宙，所以我依然認為炮勇垃撚圾

泛機果兩部都未必會, 但一定俾四盾撚

支炮CD咁耐，點睇都真係撚硬，俾四盾見到實上前SM。

靈活左但又大部左

重點係四盾可以由埸邊噴撚到對面埸，炮勇點樣走得甩。

如果用先勇可以撚到佢地咪得囉, 如果用先勇都俾佢地撚

炮一發過熱 又肥 點會唔比人撚呀

突擊剋支援呢個定律黎架啦
而家講緊佢可以撚返兩隻汎用丫嘛

CD耐同比人撚係兩回事

其實用fa真係唔會俾果兩部撚， 至少可以打停佢地

炮勇都可以打停fa

佢支炮CD咁耐撚鬼到吉指咩，吉指又細又快，一野都飛走咗啦。支炮咁低效率

一直最大問題都係四盾， 射中都好大機會中盾

炮勇得支背炮咩？
主武同三連飛彈唔用得架？

四盾真係屈在個盾
連人棍都未必撚到佢

連敗咗七八場

佢主武同三連飛彈距離咁短，炮勇諗住上前打吉指，人哋四盾巳經飛過嚟打鳩炮勇啦

四盾打人棍唔算特別難 佢背包個三碌火箭推進器都計落本體
最難反而係G3 同吉指 次次見親佢地都貼上黎先再游水 好難瞄

四盾只要一對一 暫時無天敵
四盾要集火打先有效

先勇辛苦儲滿光槍 中個盾個心好痛

G3還好無盾都易打中
吉指相對細隻個盾又擋咗半邊身
煩都比佢煩死 唯一覺得麻煩嘅機

當幫手射爆個盾咯 無盾差好遠

其實就係講緊炮勇個射程距離根本要跟汎行
隻四盾勁極都唔會衝去成堆汎到打隻炮勇啦
仲有當你射中哂隻炮勇 佢都仲頂到下

先勇打四盾唔應該儲槍，對面血少你射中佢4-5槍就搞掂

首先，點解無限宇宙對手佢指定做吉指？應該係人棍渣先岩
其次，四盾衝埋黎，你都可以走姐，劇本講明一定要炮勇單機衝去打吉指然後引4盾過黎圍自己
唔可以係炮勇跟住汎用or突擊搵食？

儲主要係想要射程

馬炮nerf爆風咪跟隊頂線
不過都係因為無格

執下雞咪幾爽

啲ez8識睇準重跪先插低人 好感動
平時見開啲最企成隊後面用下格嘅

依家下格冇得step cancel 又插唔到兩下係要用d腦

點樣冇得step cancel?

之前一插中就可step走
好似個流星錘一樣
依家要完成個硬直

插緊無得step
而家一插就無回頭 無得尻插

on9仔 新機冇撚用 你用300抽抽是但一部好過依部垃圾
唔洗唔開心 我玩咗一場宇宙一場地戰已經知道依部嘢係垃圾中垃圾 大家可以留番15幣
利伸：尋日15幣一下中咗 玩到屌哂鬼 我寧願要高達原型

15幣有十抽
唔中炮勇中其他咪仲爽

點會唔抽

而家擺啱位特登比佢格 可以呃到佢飛入隊友堆度

On9先唔抽15幣
樓樓上似曬命多啲

新機係好廢,活動能力低到

利申:課左千幾蚊都抽唔中G3,頭先出金箱中左G3 LV1

條友真係fake到
無課sh緊六十幾幣都要抽一抽
係差今次真係追唔過step 2同3姐

15當買劵都抽啦

我就通常唔追step2,3
因為純正非洲血統

但半價抽無理由唔去，抽回收券都抵

好似我咁有2星想要咪抽
781雙刀

抽唔到

量雷炮同雙槍都係冇乜力
300用番渣炮好似仲好

我都係
781雙刀同妖精雙槍

前兩頁先有人吹奏緊
咁快又地底泥

可能我癈，成日谷到前線俾人集火

依家機槍神教真係深入民心，連FS都可以攞豆槍齋射唔出劍

真斷線兩場跌左入penalty 1可以點解決，玩左兩三日都仲甩唔到

打ranking, 輸會扣分, 贏唔加分

十場ranking

係咪開左A rank已經？

10場ranking, 咁我棄game 算

其實呢兩3日都夠10場，但中間又試過咩同步失敗，分隊後彈左出去。好難連續10場咩事都冇發生

量炮同渣炮分別唔大，都係靠豆放血
問題可能係量炮肩炮彈數小

你連線究竟有幾廢

連wifi, 屋企人多一齊搶著用好易出事

量炮仇恨加快d
群戰成日伸腳都有意想不到效果

抵啦wifi撚

咁部ps4擺位同條光纖有好大段距離，為左呢隻game 拉線過去咩

玩咁多連線game都極少彈，係GBO彈最多

但雙炮爆風大啲又穿霸體 有自己優勢嘅

我router係走廊
照拉條lan線經過大半個廳
睇你肯唔肯啫

呢隻game就唔肯啦，冇假天花，走明線咁肉酸

可以試下用home plug

用home plug

真係好冇引, penalty 直接廿分咪算囉，直接解決拔線狗啦，而家個機制純粹係影響遊戲體驗，10場ranking 冇分加都未必扣到20分啦

好撚唔鍾意做Ace
做Ace嗰下會俾人輪

對B+左嘅人除左要停賽之外,冇乜阻嚇性

扣人工

btw 係咪一定要打ranking 先跌得返?

亂咁玩都未跌到落B
仲有咩好怕

penalty狀態會扣人工
之前真斷線連斷3場直插奶過野

停賽都好過又要迫人玩，又要人冇引

我都係靠玩返支彌補我練其他扣左嘅分

我用光槍，做ace都唔會衝前打，但成日引到人衝入黎

一街都係妖精
一街都豆豆豆

10抽抽到隻高戰蟹，試機伏下人，一用乜料呀
肥都唔緊要，連攻擊力都嚇死人
最廢第一位當之無愧

仲要係汎機

仲衰過之前果隻。。隨時連200cost渣古2都打唔唔贏

佢可以一路飛一邊放飛彈，中人之後立即換武下格，down再下格大概打8千

重點係佢飛緊有戰術裝甲打唔停

要飛住打中人，中間唔好俾人集火，打完之後仲要走得甩，以佢身形好似難左少少

跌箱係個幻覺

今日跌銀箱3lv射補 唔駛自己買

成日斷線 部PS4 彈出黎話未連線lan 線
依家搵巴蕉扇吹住後面lan Port 就無事

飛住射呢下係要習慣，但重點係你對筒格，對方係無辨法打停你，你會有進攻優勢

睇statistics 玩左五百五十鋪

五百次都係用豆豆舊渣

其他機唔順手

點解可以有隊友全場渣飛艇偷點而唔打人

玩到無野好玩

唔夠人打咪偷點
有時見對家格機太強都寧願偷點求雨放炸彈好過

點解B+啲人仲係咁廢
個隊友企人死角 筒miss格miss再格再miss
點解唔係對面隊

啲人咁痴線我拎部先勇玩下算

量炮係舊main 有愛

同埋 作為聯邦撚 用吉炮都唔用渣炮啦

除左炮勇，部部機都好好用
就連強人都比佢有用呀屌

炮勇咁撚廢都仲有人用嚟打RANK，仲有近排多咗唔少戇鳩格機汎都用豆，真係癡撚線，見到依啲真係想格鳩佢哋。

炮勇而家咁既環境
輕鬆玩下就得既
打rank真係累己累人

上宇宙都仲有討論空間
地上就

有QUICK有自訂唔撚打，係要打RANK，真係仆街，唔明啲人諗咩。

我用4盾見到佢真係扯哂旗
追住佢黎射

轉左ranking制之後應該唔會咁玩掛?
扣分都扣死佢地班pk

四盾見到所有援機都扯旗㗎啦

係既，呢期成日見到炮勇ma

吉姆SC好鬼勁
成部汎咁快
我用汎好快俾佢斷腳
有咩計？

唔係唔順手
係你玩壞手啫

無急回 格防低 無得揀要打就衝格啦
正常就比格機打好啲嘅

無你諗得咁差

10蚊紙

4打6都贏到

筒格sc威脅都唔算大
蕉蕉蕉sc先係最高威脅
持續輸出太高

hot-icecream1995我屌你老母
用龜霸成場下格自己隊友

好似見過人屌佢

B+場 望住個時間差30秒就完 隊友新鮮放嗰個炸彈仲有60秒先爆
都唔知應該講咩好

辛辛苦苦行到入到去, 攞返50分唔比呀?

似係緊急落到機又唔知做咩好

條撚樣傻架 ，係日本出哂名，埸埸都係追撚住隊友嚟格

就係蕉蕉蕉
好快爆埋腳

今日第一場5v5就有兩隻炮勇
我係咪要輸喇

聽左大家意見用吉改即刻贏左唔少次

蕉蕉> 蕉蕉蕉蕉>下格

0080仲有RICK DOM 2同GELGOGG J
狙勇把槍應該可轉連射同狙擊,真係打J了

唔知係咪巴打來，同佢打左兩場，一場我呢邊最後一秒反cup,見到佢抆線完

第二同佢同隊，打到後半佢做ACE已經係咁托大家的褔，我就係咁回佢打得很開心

好心啦，做Ace冇貨交仲要寸人冇貨交

開名啦 抆線狗唔駛比面

好似叫rarri，C+
睇佢咁應該係差一場就B-

咁佢做ace 你地有無留殘血比佢食或者護住佢先

5汎1援，我做援好被動
未出Ace都已經輸5000分好似
對面有勇炮同消防員

唔係冇留殘血但係佢真係把握唔到，第一場做佢對手都知佢都係執尾刀先Ace到，但係到你Ace到就收唔到頭，抵輸啦

尋晚我做ACE又係成班唔留頭、唔護我都算
對面隊隻ACE可以帶住兩條友不停夾我
爆左睇返隊友係度幾個圍一隻卒

唔識玩ACE真係慘過打基礎戰，贏都變輸

之前有次玩ace 真係經典
淨返30秒仲落後緊三千幾
我做ace 比人下格咗
幾個隊友打到三隻敵人殘血之後一隻都無收
等我起返身之後撞停佢地比我收頭
最後2秒清場反勝1000分
如果邊個手痕開一樣都唔夠分

玩ACE識玩其實仲好玩過基礎戰
最基本...打爆對面隻ACE都有效益好多啦

我嗰場積分同佯攻都第一，但係輸左

光槍ace 執雞無難度

用782+榴彈光槍好好玩, 打哂前中後
唔覺唔覺做埋ACE

玩左幾個星期光槍開始覺得悶，又走返去玩fun機

我782都係DP出先買到
仲可以fun多陣先

感覺自己隊4泛通常都輸

我光槍做過ace幾次唔太順 就開始刻意留頭

四泛一支一格我覺得最穩 輸真係打得差過人 認命

最近玩先勇lv3揸住支lv1光槍
無高達咁正不過都夠交貨

其實係
光槍最爽係企側邊無人理偷偷地射射下
一做ACE俾人追住打又唔夠瞬間爆發

兩日內跌到B再升番上1949
伊改好撚勁

你有用伊改嘅潛質
我無所以打唔到咁高傷

一個Carry

我有伊改但送頭多

打沙漠最好係2支3泛1突
打遺跡就2突3泛1支

完全冇人理你

支同突 真係好睇使用者 因為比人剋屬性好易放血 一隊有兩個勁既情況真係唔多 反而泛用穩穩陣陣

突比支援易用，因為機動高可以選擇快出快入，甚至唔衝上前比壓力對面，技術需求低

支比人埋身就差唔多玩完，因此要有好高戰場閱讀能力，要企太前同太後都有機會比人溶左

14萬
我連十萬都未過過

今日先見隊友妖精爆左人地隻ace消防員 之後一路帶到贏
支雖然唔係頂線 但都係唔可以離隊友太遠

易同難都係相對
自己習慣睇大圍行動，單兵突入就會輸網速 (工廈要wifi未拉線)

所以對我黎講用支好過用突

妖精打消防兩set就死

兩set死是基本吧

400場以上嘅支都係好危險

點樣一set死

以前玩400c支，係會off左格鬥或者轉hotkey做頭炮果類，覺得冇可能會用支格人
而家玩支老閪都set返格鬥，啲突衝埋黎打唔到起碼用下格有機會打down佢再走佬，玩坦克都係咁話

可能要換吉指先似

上個月都仲ok， 宜家一行得前就變光
時代既眼淚

我意思係突打支兩set死係基本
妖精唔突出
Exam, 781 可1 set KO

調查銅箱出吉指lv4

781幾時先肯nerf

我個人用機 點都要有一招可以硬直到人
玩豆可以用渣改 起碼有事都用到榴彈炮

不過練到筒刀就最好啦 唔使靠人頂線

exam恐怖過781

我想玩雙刀781呀

一下下格7000

exam係個1分鐘有料到 過左個一分鐘就變豬頭
781係由頭到尾都咁勁 根本超越左exam

初號機開始多人熟習，350都勁到on9

我覺得exam強行突破勁過781

利申 冇exam

Exam脆咁多

隊友見exam 會醒水圍毆佢
781用782個配色好難分bo

仲要exam個時有道紅色氣係部機到 傻既都知呢部機任佢行唔對路啦

仲有爆氣聲咁鬼中二

hea咗咁多個星期 今個星期會出咩新機呢

nt1? bd2 3?

不過其實仲有好多蟹未出

Hello~新手一個 啱啱玩到中士
最近鐘意玩老虎特裝
走到勁遠係咁射豆
啱啱用 錢 換咗部gundam 好似好on9咁⋯⋯

玩過未 買咗無玩過閂game可以reset

高達唔on9呀 初頭抽到on9都中唔到

買火箭炮 試下連combo

呢幾日用槍射極都唔準
轉用格機鳩斬又斬出一條血路
雖然兩次step up都中唔到lv2 bd1/伊改，仲用緊350伊改，連lv3格修都未有

我本身用緊781 係開到個LV
見782 有幾萬 先換

咩叫玩過未？
本身有唔少機 咩重裝gundam 450老虎
雙刀gundam 唔打算reset...
慢慢玩 得閒就上線 打3金幣 又off

用coin買嘢 唔save就閂game
佢會當你冇買過

782我覺得新手練幾好 夠平均
練好筒刀 乜機都用得

點都唔on9過用老虎老遠豆人

屌 原來係咁㗎 （其實本身我留錢買緊 快速上彈）
不過我save咗就算啦
我本身都用開筒刀 依加鐘意練反格

其實用特裝虎 真係靠支炮 豆人豆到爆腳
果種感覺 真係爽到不得了

但你話用錢買高達on9就講唔通囉
攞部一線汎機比三線格機

希望你唔係咁樣玩rank...
老遠係度豆

B3唔算格機啦
佢講個”老遠”如果仲係豆既射程內既話無咩問題bo

樓主儲開水產

我寧願佢用泛/支黎豆，起碼痛

豆支先大力 但走到豆到支嘅距離其實已經大近人地啲汎好易死
我先勇光槍成日瞄佢地

依家782筒槌唔到
不過練好距離都幾好玩

贏緊5000分得返十秒 間房無撚左
而且唔係大炒 係原本好近 跟著推爆人地成隊贏5000先嚟斷

肯定房主拔線喇

又係啲抆線冚家產

屌 唔講以為打緊同一場

但呢排連線質素又真係差左D

但如果係連線差個隻斷線, error msg唔係出連線惡化咩

玩到中士仲係唔係新手呀巴打

其實每場房主係邊個？ Team A 1號？

呢排最多見係房間已消失

唔一定
琴晚我都有兩場見到彈左其他人,而彈果d人係嬴緊分

萬年新手

B+ 新手在此

上校,A+都仲係新手

rating房主又係邊個

有冇d data係睇到衝撞完開格個速度係幾多？

其中一隊嘅1號

成隊一半分我打

d垃圾用援機同突機好似打少個咁，好辛苦
線又頂唔到
頭又成日送

輸係你廢
嬴係我carry

每個post你都呻垃圾援突

事實 廢既突同援真係靠害 泛機單下輸出無咁大 但穩穩陣陣頂線都唔差 不過我自己都係淨識用泛 又好似無資格話人

上集將十都仲係新手

因為遇到好多次
d高將官既b以下就伏伏地

係，頂住條線，唔使比人圍
成日打打下1打2，3好痛苦

收皮啦好嘛

句野要配返個咁嘅樣

d人以為拎到部勁機就會勁，但連基本技術都未夠
拎住部781雙刀玩sao，筒又筒唔中
比人部781撚狗咁撚
下下見佢死完又衝上人群玩無雙
點打

係時候開連登自訂房 睇下邊個先係真雷

BTW其實滿分之後都唔覺有個POST講咁多地雷出現
通常最多咪一場輸2 3000分 唔算好嚴重姐
一場輸5 6000分果D玩成星期都唔多覺

就來變周經

係時候收鋁巴打應該開間黑房俾大家觀摩下

一個半個咪算係咁
打個成隊都隱形咁
一係咩都唔理衝上前比人秒溶
一係龜後龜到雷達都睇唔到
我就好似劫後餘生咁生存咗又唔知做咩好

開間child登黑房見識下.

我就滿分打rank，5人場d伏特別明顯

D泛垃圾頂唔到線時, 又唔見D做突/ 援既出POST屌佢地唔比位突上去斬援/ 專心輸出
好似昨天有場港灣C點打打吓無啦啦有兩隻泛兜路去搶B比援殺
個C點即刻散晒
我同另一人做援死守屋頂唔比佢攻上來
加上重生既泛反攻到C點
果兩條撚樣死完重生依然唔肯頂前線又走去B點送頭
今次人地已經重生6隻等佢地
最後就係輸佢兩隻果8XX分
我都好想出POST架

我咪玩得勁辛苦，搏命輸出
堆敵人係咁四圍出
自己友一夠cd就衝去送頭

夠唔夠人啊

久唔久都見到有煩膠要圍爐
自己就博命輸出carry打到一半分,隊友就廢既
滿rank好勁....開game3個月啦,滿rank有咩特別?
第一日打?唔知會抽到弱既隊友?
放過大家啦,唔好咁撚長氣成個八婆咁啦
個個都好似你咁勁隻game無人輸啦
場場draw啦

即係我想講既係
廢就唔一定係突援
痴線佬揸泛一樣可以累全家

你今晚咪開下囉

我呢輪朝早先玩得

即係垃圾揸咩機都係垃圾

泛廢唔亂行都叫頂到線

其實對戰game一定有咁嘅問題
最多咪屌兩句又下一舖
仲係撞到閪隊友咪轉cost避一避
間唔中分享下傻人事跡笑下咪算咯

無錯,個個勁你幾倍,到你係比人carry果個,咁你會唔會去切腹?
不過用返呢個logic去講,咩人都有
有d人預左hea玩,當消遣,輸嬴無所謂,有d毒撚睇到係生死相博,好大件事

唔緊要, 等你幾時得閒可以開, 我隨時奉陪

利申廢援, 等俾各位巴打恥笑

hea玩我會去打自訂
廢事累鳩人

而家啦

差4

之前都建議左你，夠料1打2，打3，應該去打皇牌戰

rank房果時得宇宙皇牌戰
同埋皇牌戰仲睇隊友

叫集合起來/以物集前進

一係去陪佢一齊殺

B+咪一樣有垃圾
根本垃圾就無分格汎援
真係有垃圾咪下格啲仆街搏佢走場囉

其實我場場都hea玩, 但我又做到野wo, 勝率>60%, 輸通常<3000
咁我係咪都係去自訂好. 你教我

你廢就頂到線，援同突就路人零作用
大把廢泛唔敢上前，畀人打到崩晒線啦
仲未計成日擋炮線就話人雷你，企開啲啦

頂住自己人既線嗎
又係昨天
光槍先勇打打吓縮咗係我部伊改後邊(佢個光波波係我背脊足足十秒)
我炮後想下格佢想開槍抽水就無啦啦射落我度
我停咗, 跟住對面救機果D就趕到
佢就逃之夭夭
我跟住就3秒蒸發
原本係我下格後退
佢頂線
變成佢賣我, 然後又做唔到野

我夠6成啦
但輕鬆玩試機，我會去自訂玩
去得rank hea打打輸會唔好意思

做援機最鐘意打D on99響前線行行企企以為自己頂線好有貢獻嘅汎機
次次一有呢D對手
300場無炸彈都可以射到成萬分完場

頭先有場好笑最尾一分鐘對面互斬自己友輸到痴咗線

老老實實，認真玩係冇問題
前題係果條友要有返咁上下實力 先好要求成team認真玩
另外，都係補充返你講既另外一面，troll game撚一樣可以屌

你咁勁點跟
我hea打rank我50幾%勝率
係咪要去自訂唔好累人

輸到搵戰犯出氣

援突係頂唔到線的
廢泛唔亂行一堆人靠嚇都嚇到人

我地去自訂開圍爐房
輕輕鬆鬆唔troll都有罪嫁

講數據係咪應該自貼先呢
隻game 咁好人幫你整理好哂唔係唔貼出嚟呀
學健身post 嘈交要自貼身材咁

唔亂行嘅汎就唔叫廢汎啦

對面援唔打走你等你開餐咁好

唔好呀 我慣咗打rank
最多我少啲拎伏機出嚟玩

你唔係前排先貼44%咩

咁你都記得

最近玩番助攻型援機打到封rank 60%勝鳥

我昨天由B+跌返落B都係多謝果兩場D泛

個post黎黎去去都係個幾個

咁短時間推到20%勝率你每日打幾多場

是但啦 琴日有兩隻炮勇同隊
以為輸緊又打得唔錯贏緊分係房主抆線
第二場又有一隻炮勇都贏
根本唔係機問題 係人問題多

援突就一定雷死全隊 汎就點都唔會
唔好玩啦

呢個要比個讚
冰~~~~
其實人地好撚勁,不過係d勇者要衝上前頂線阻撚住晒,又唔想射到你先咁低分
下下要就住你,你咪高分不停輸出囉

泛用唔識頂線先係最死得人多

最重要其實係
乜宜家仲有人覺得援突頂唔到線?
唔計以前已經有前線坦, 馬炮狙渣, 實彈狙吉2
家吓781, 筒舊渣, 艦炮捷達仲頂唔到線
真係要靠泛?

成日塞住條路阻撚住哂所以咪比人

淨係比兩隻豆槍狗你做隊友已經夠哂慘死啦
或者有啲特殊癖好見到殘血唔鐘意打係要打隻滿血

其實突、援既優點同缺點都比泛用大
所以遇到識用既隊友 係會決定到成場戰局勝負 相反亦然
但泛用可以保持穩定輸出同打停對手 只要做好基本工作頂線 救人 補位 對技術要求較低 又有保命迴避 如果用泛都廢 用突援咪仲死

我300場都係用寒吉做豆槍狗

兩隻寒吉豆走埋一齊都唔講得少

781頂線？781我印象中同伊改定位一樣
艦炮積達頂線既咩 佢好似狙機定位黎

無限停sm
不過好少人有/用

玩過次寒吉會上癮

其實你講個堆有幾隻真係頂唔到
gm sniper 2, 艦炮zudah cd太耐
援機頂線 最一流係吉炮 跪係度 右面貼牆

例如 射/格到對面走唔到上基地C點, 咁算唔算頂到線

300場無乜牛鬼蛇神，無咁易比人溶

其實話自己有六成勝率嘅真係post 圖啦
如果真係場場都比援同突伏鳩你仲keep 到六成勝率嘅我又唔mind 比佢地伏
因為我自己體感勝率都有七成
低實際睇數據都係得58%左右(唔肯定, 今晚會自貼)
有6x%其實真係好撚勁囉
參考下, 費格遜喺曼聯廿幾年都係得6成勝率左右

我勝率直頭得53定52%
同埋可以參考下4個榜首
4個加埋100% 場場都有得貼堂 我覺得已經好勁了

你未用過姐
781同艦炮捷達係可以混合泛機一齊頂線架
伊改係爆發形+超少血, 所以頂唔到線
781係平均形而且血防唔錯, 一樣可以筒格輸出頂前線
艦炮捷達上前線其實上集已經有人咁做啦

突機就真係唔好拎嚟頂線
就算G3咁樣都係扮頂線唔係目的嚟
援機都話對汎機有優勢先拎到嚟頂

真心 我用狙渣馬炮係會頂線
基地都會睇情況上C 沙漠就一定上E 有兩支打窒嘅幫隊友連係好好用

我坐戰車去放炸彈,引到兩個敵方追我算唔算1打2頂到線

叫釣魚

釣走人咁唔算啦

呢D case應該係叫做拆對面條線

sad
咁我無資格打rank
要去打自訂了

要返工，不了

同意馬炮可以頂線亦可以拉後射
不過就算頂線都要稍後拉後起碼半格，如果唔係部野鈍，會俾人打到暈
拉後射而家冇左爆風咁濟，其實難中左好多

想問個基本問題
揸戰車係雷達上，係咪一定要有對人雷達技能先睇到?

唔使, 你會見到飛機icon

明白，所以揸車搶點/放炸彈真係高風險野黎
不過可以預先落車
btw，有時唔係個個據點都有車
真係要用起上黎仲要記埋位

只有一種情況應該渣飛機搶點/放炸彈
就係你部機比人搶咗有成分鐘無機用

無得搭人機

話說宇宙場 由base飛去最近個點要幾耐
感覺上耐過地下d map

無計過 5-7秒左右?

sor講唔清 講緊人仔

睇睇對面咩機 格機去左邊 都可以考慮下特登引汎格你 用三四千血換佢衝上嚟死

咁飛到overheat都未到

琴日有場比人炸base, 我係base出 對面條人仔係咁搞我 想我殺佢 但我唔理佢

宇宙場人仔飛到overrheat 好正
會直接變返無飛過嘅狀態

前題係你隊友要識做就得

有人衝上嚟送頭喎
就算係得閒巴打D豬兜隊友都會識成全佢啦

世界大戰

CUT順風車變相少左變化

但坐順風車其實係正常

不過都試過睇漏 拉到汎但食個考試下格立即爆腳

mkzato257
條友用雷炮係咁打停自己友
下下係我後面射我

我都唔知佢係唔識玩定專登
繼續hea鳩玩算

咁因為你下下係佢前面姐

有次隻吉指豆全程貼住我，成排豆有一半掃中我
激鳩氣斬鳩佢先肯走

見前面有自己友就停火先
下下吉我屎眼

你掉返轉諗，支援都好憎呢個情況
成日想射人都比自己友擋住，走遠射又驚比人孤立，你估佢好想射你咩

我好驚比人下格還手 次次誤中點都梳左先
話說上面光槍吉停隊友自己走左嗰個我都試過

我比佢吉左5，6野
果下想下格佢
不過算

咩場 我覺得基地係最易tk

成個港女咁....唔開火又話人太低分...
開火又話人好射中佢
呢位巴打係咪100%命中率

佢企係我後面貼住。。。
唔知係咪好想射我
我讓佢行先，佢射柱反中自己

GBO1時講過既笑話 - 我做援機時泛機如何做一個完美隊友
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D兔得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

其實第5點我覺得OK

可以入FAQ

反而我係覺得好多人成日話支援執雞
支援特別sniper 每一槍都好重要, 有必中目標一定射左先
而且前線筒格完人地訓係度 我幫你清 你唔洗cancel再格 你都安全d啦

有時我幫人清 d人會打nice
但呢度每隔幾十頁就話追住d支後格

因為LE度D人覺得做援係你比人打射停對面救我, 唔係我打停人你幫手埋尾/ 追加輸出

係"我"比人打時你要射停對面救我

總之我就係要個企定定既頭, 同埋我唔想比人打 十足十綜援咁 否則你就係廢援

下個post topic "我做援機時泛機如何做一個完美隊友"

"怎麼才算好隊友?"

而家條街D人,收左人頭都要追住下格先繼續打啦
搶尾刀好似十惡不赦咁

會屌人執雞嘅真係好撚on9
除非係筒停我之後佢去執雞
否則汎機打停援機執雞或者掉返轉又有咩所謂
最緊要係效率殺敵
高分啲我又唔會額外有獎

如果有人可以同我combo 收人
無論邊個收頭
我得閒嘅都會比個nice 或者謝謝出去
除非係睇住佢喺側邊食花生等到殘血先出手啦

總之除左ace要計住啲分 根本快快手做低最重要 唔好阻人就得

無錯, 夾手夾腳打高個總分大炒人怕贏唔到rival咩

就算係基礎戰, 大炒人通常都全隊贏到rival啦. 助攻日任個日唔見D人投訴

助攻日任我基本上都無理 反正打多少少實有

其實專心做好自己份內事已經好易解任

日任打三場咩都解哂啦

D垃圾支突咁廢, 我冇綜援點解到任

分數擊破數易搞 反而會五六舖都贏唔到rival 贏都撞對面隊個carry

而家係汎機投訴援機喎
「如何申請支援救濟津貼」都唔錯

要贏rival最好都係做汎，一場大約3部汎，要抽中一隻做唔到野既會比較容易

地方汎機需要綜援

跟住我開翻個「泛機如何開路比我部格機入後方食援機放題」

「申請綜援 請電2343 2255」

「突機只會送頭同格我 援機只會龜縮同射我」

支援: 突同汎以為自己食玻璃大，只會係我面前阻我開炮

格: 你班泛援都無撚用, 唔打停對面D泛我點入去食放題呀

泛: 龍門任我擺 我泛大晒

汎: 援機唔撚支援我點頂線呀, 突機唔撚突擊想我比援射死呀?

用光槍輸出正常點都過到人地筒刀

突撃唔突擊要來把撚呀?
支援唔支援要來把撚呀?

呢兩句又真wo

突撃唔幫我突擊要來把撚呀?
支援唔支援我要來把撚呀?

以後就叫呢d廢汎做呃綜援

筒刀係同人跳chacha期間，我已經射左對面5槍左右

咁又去翻個loop度
泛唔筒刀用光槍係唔係賣隊友

筒唔筒刀都係手法姐

任何武器都好
用得有效率就唔算賣
冇效率就係賣

一隊一個還好 再多就麻煩少少 始終光槍喺打窒上幫唔上太多

無錯, 一切都係效率

782+榴彈 表示: ？？

新地圖
咁窄仲唔係炮勇主場？

下次比埋link, 多謝合作

得先勇梳囉
又再返去為自己非洲血統悲傷嘅討論

最好post 埋圖啦

爛地，港灣調整
新Map資源衛星

咪玩啦，我隻782都係DP買咋

支持港灣係應該改一改據點
但唔支持港灣加兩條喉管

光槍榴彈無得買呀 我先勇都只係兩呢機一呢槍

正, 突擊唔洗吓吓跟泛衝C啦

港灣GJ
而家根本無人會行海邊，除左偷雞之外

終於肯修正

成個生態會唔同哂

支持新點 但加管就覺得可以無
打人落坑同啲支死守條溝係幾好玩

無左超合金電燈柱係好
但港灣會仆街

其實都仲可以打人落坑同啲支死守條溝
但比多條路突擊行因為原本條路實在太遠

仲有沙漠堆超合金樹

支援機以後可以成場踎響A/B點D高樓度過世lu

留名睇某人到時又日日衝出嚟大嗌D支援唔頂線即係打少個

其實係更加要踎響A/B點D高樓度過世囉
因為地面已經唔安全

等d人識玩宇宙先，如果唔係都係比四盾放題

其實支援係企開A/B去c條管多,
加左D都應該唔會轉位, 射角大左90度
高手 新手支援 分別更大

諗著一槍收頭比棵樹擋左

響D通道入面望住對面有部四盾打直衝埋嚟果下真係諗到就

利申四盾用家

加左D其實好玩好多

依家下下C點大混戰其實幾悶

企條管上面打D點應該係打唔到
太多障礙物
同埋望晒兩邊的話要扭超過90度
對回轉慢嘅支援機來講好不利
我估都係企返A/B點更加有利
或者搶完C點上HLV壓制D點

到時都係揀左靚屋頂企啦

其實根本可以唔駛鬥搶C點，不過而家無有效溝通方法只有不斷上去送死

仲要C點多兩條管比突機行近路
我做援老死都唔留係地面
以為係港灣做山頂洞人算

太多次，俾對面隊霸左C自己友都衝上去死打

人地計重生時間都快過你啦

敵人過左一半狙到+雷達睇到(貼到map邊緣就唔得) main狙成日射

用最有信心嗰隻咪得
“冇人用呢隻會勁過我”

改咗制贏rival易好多

徹回前言, 我諗渣狙擊槍果堆應該射到D點
但我係渣開大炮, 所以不了

C點大決鬥好玩喎 即係沙漠都有E啦

改場不如加場

終於可以無視啲仆街樹

沙漠E點咁空曠，你唔攻上去都可以圍邊打反擊 / 支援炮擊

港灣C點射角窄到乜咁，逼逼下跌埋落街又係唔洗玩

話說玩得781多，近排轉玩強人，幾實都幾好用，唔係想像中咁差 ，之前一出就雪咗佢勁耐。玩熟咗強人之後，玩咩突都順咗好多。

成日山下射上山要人隻腳嘅時候就俾棵樹擋左,ON9到

我覺得比較難接受係個準星有時瞄住人顯示藍lock
但一射beam會打落個山坡/大廈邊
肩炮呢啲我都算數
光槍都設定到咁閪真係不明所以

今晚10點半開間連登房有冇bro有性趣

其實藍lock係代表係你射程內有野比你射, 唔一定係人

對艦砲白lock都會打中人係咩原理

爆風啫我估

唔似喎 部援跪低食正

你啱
但我想表示呢隻game又無得換左右邊視角
你支beam個瞄準位做好少少得唔得

有時睇落就係覺得會中，但個判定就打落幅牆到真係好咩？

用黎抽水就得，無乜自己揾食能力
最大鑊係打唔到地下

N格同右格乜打到地板囉

其實係高技術向 可以好勁 始終本身性能高

跟本強人識用=最強突

跟本_____識用=最強___(突/汎/援)

上次先見完強人打到ace 大家打停邊個佢殺邊個真係痴線

龜霸最多做最可愛

咁係因為你唔識用，跟本龜霸識用=最強突

係
上次連續同隻強人玩三鋪睇到我嘩嘩聲

我有個問題
點解仲有人覺得強人屌唔到地板

400場啲初號機成日拮唔中人嘅
敵我雙方都係

啲人唔識用 ，左右格明明屌到地

新map正啊 今個禮拜實裝？

仲有講會出返舊場
無人都市 補給基地

無人都市 61式
以前最鍾意拎61式鳩玩

高手就用嚟單挑MS

下格既話個位置有少少高低差已經吉唔中

其實我發覺好多人係唔會用左右格

今朝講貼勝率 我先貼為敬
我250cost 100%勝率

無意冒犯
但你250cost打左幾多場先

咁快踢爆人邊好玩㗎

我係廢柴我係垃圾我係狗，我250勝率係零呀

Cost 700會係咩機

1戰1勝100%?

Zeta

TR-6

zeta係咪變左形唔落地

呢隻game如果有變型一定會破壞平衡，到時個基地仲駛要既？

如果出白卡 宇宙無雙都似

個盾爆咗會變唔到

連登房呢！

係喎，邊個開房留個id好喎，再唔係密碼房都好

開左
房主： takchi321
房名LIHKG
Password:123

各位受夠伏隊友既巴打
係時係由比連登既咁多位巴打carry 啦！

得我地兩個

PS4 點解冇得打速成！

開緊機

Alan 係你？

無其他人?

仲有樓主

1130 開房

search唔到

我又打一陣

開左
密碼123

起碼都5 vs 5啦，我地開黑房屠人嘛

唔打爛地得唔得

都得

想打咩？

點開party 😂
真新手

Btw 樓主光槍神準

係咪開左波鳥

未
房名LIHKG
可能係我線太差得3格

搜唔到 你地日psn?

你試下重開

試過唔得 睇黎我同大家冇緣份

試下300 爛地

zeta無筒 會俾人屌頂唔到線 不了

加我psn YS__LO

Added

有房？

有

連續keep住refresh左一陣，俾個低能psn當我ddos block左，唔知幾時開返

下次再玩

冇咪用成個弱智

我有咪都係弱智

屌， 比老婆鬧兩野， 唔記得save低強人N右N可以屌三下地秒援機段片

今日黑房好成功，期望下次得閒巴一齊玩

白做

下次早D約定日子

平時機禁係12點
今日為咗會巴打破禁比老婆鬧

遲左添 下次先嚟雷下大家

想入嚟練機

新抽左三呢龜霸

睇黎呢個post聽日都會爆

下次ADD哂FD一齊排快速會唔會冇咁黑房
岩岩果幾場完全係到破壞新手遊戲體驗

咁啱我抽咗lv2沙渣

明日再研究下個咪先
Btw
想玩d刺激小小既
如果下次set B 以上會唔會冇人

今晚如果十二點仲未收檔既 join唔join得

依家阿豬阿狗都B+，點會無人

我碌下碌下都上咗
下次入黑房跟你地學野

原來p1過一次就算good返都會好易再p,無第一次咁耐

似係
唔會俾caution直落

緊係得啦

琴晚黑到咁真係好過意唔去
D-對住一隊B+

hea住打都贏

做乜恰D- 一陣搞到人棄驚

我地有放水架啦
最後都只係6xxx勝5xxx之嘛

開400場用250機
點知對面有人都係得部200機

原來係想拍片証明強人係可以屌地板
仲可以N右N屌足3吓多過其他格機
點知對面部渣改屌完3吓就蒸發咗

預咩時間開場？

btw PS4 set mic有好多方法

1. 原裝雞雞耳筒插手掣
2. 手機hand-free插手掣 (唔知係唔係隻隻牌子都得,索尼得)
3. PC Remote Play, 支mic插電腦
4. 用PSV開Party插Hand-free

另外,同Remote Play的話,PC打字就可以用返速成

用第1個方法最方便，求其搵個有咪嘅3.5耳筒已經用到

PARTY最仆街係得8個人

開黑房都用唔盡八個位啦

搶1001記住開新post，今次我唔會咁on 9幫手搵定個topic出黎

8個好夠啦，6個自己友，仲名以派兩個過對面做間諜

開黑房就係, 如果係12人內戰就.......

內戰就各自開party啦

我果邊就開line講, 兩邊另屌+資訊混亂其實好好笑

可以諗定下個標題，同update一下個無人睇嘅FAQ

今晚試下2同3 thx

998

999

其實仲有個方法
買個藍芽usb接收,插落ps4 usb,再用一般藍牙耳機都得
用左好耐,可以用返自己用開個耳機